覺唔覺得依家散戶質素提高左好多？

個個開口埋口創新科技
邊間SPAC同邊間未來股王合併背到熟哂
大跌市心理質素強到爆一直SH
又會互相提醒：「唔通股價大跌就會唔用smartphone, 唔揸tesla，用56k上網咩」

同以前散戶跌少少就嚇到屎淋尿瀨好唔同
算唔算係散戶質素提升左既最佳證據

宜家好似有種叫圍爐取暖派 大跌唔緊要 最緊要有人陪 如果呢派都無左 就無人玩了

牛牛既作用

sh sh sh
價值投資

似係大戶搵打手帶起SH風氣 然後進行收割

唔好咁啦你

SH驚閪

睇得出大戶都怕左散戶

真

SH驚閪
五年後一定升

升100點 搵定agent睇樓
跌100點 股災

所以果啲牛牛圈係越睇越影響決定的

基金佬玩撚哂
跌一蚊 震你唔走
咪跌夠十蚊睇你走唔走

熊市 仲sh

牛家軍報到

時間值係基金佬死穴

700蚊跌10蚊

散戶質素點好都冇用
咪又係大戶控制價格

呢5 年d報告又公開 比錢買又易 又多etf 傳媒公信力近乎0 呃唔到 易玩好多

跌咁多 又焗班入肉嘅散戶SH

其實唔係醒咗，而係由傳統分析投資轉為行為心理投資
你唔覺而家好似全部都係跟某一啲人，風氣，討論區方向投資咁樣咩

利申鳩做過一篇論文講行為經濟

你係咪抵毁緊契仔契女跟風？

以前散戶只能抵港股d垃圾
而家可以hold美股d好野，緊係唔同

美股有咩好野

TSM

發達了

緊係唔係
當然而家接收資訊方法多咗，實有一班真正醒目仔係升咗level
但係而家有幾多人真係了解過契媽個投資計劃而買？
仲有啲高追啲比人炒起嘅股而家食晒屎嗰啲

契媽既投資計劃睇好長
SH必勝

SH等SS

華爾街就會係怕咗呢班人
遲早整鑊勁嘅比所有人嘆

美股你入完食棍肯坐幾個月都大機會升返上去 冇賺都至少收返啲本
港股好多時跌完就好似時間靜止咗咁

因為依家多左人買美股
實業 唔係港股仙股老千股

風氣自然唔到

依家港股討論少左好多

GME算唔算老千股

唔覺

好多牛市股神嚇到標尿

正常, 年輕一代學識水平提升, 廢老炒股一味道聽途說, 無獨立思考

然後跌得更深層次之後
就會開始明白
原來一切都係夢

輸錢一齊圍爐，一直輸落去，諗起都開心

唔好啦.gif

TWXXX果個咁?
之前財經台成日出POST
一跌市就收左皮咁
轉埋台先出POST

人地5年後發達啦

我係年輕一代但都道聽途說咁玩

我地散户唔係韭菜

個post好撚on9, 咁都有得打飛機

你係咪咁呀你

認同

散戶同韭菜唔係同義詞？
散戶永遠都玩唔贏大戶 9成散戶最終都係輸錢係宿命